Princess Connect Re:Dive! [66] 人權連結:ReDive 連限仲有一半

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
咲戀(泳裝)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

無羽 - Rank(R14-3)推薦表(2019/11/15) & 花名對應:

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

聽日開會戰

多謝各位巴打建議 我都係慢慢練上去算
我fgo都係自建 鍾意慢慢變強果種感覺

地下城碎片全力換左望出黎先

lm

咁快又66
聽日打會戰，休閒公會都唔想打

auto 小小甜心刀

星期六開輕鬆小小

會長走咗都唔知點算
個會已經夠頹(1800-2000名only)
而家仲要冇多個主力

新手LM

要走快啲走
會戰開始咗後公會只可以入冇得退

2000內求其都搵到個會啦

前段公會辛苦你地

問題就係因為會長走咗（其實係冇上14日）而我變咗會長
而家都唔知點

你公會多唔多人，而同佢地熟唔熟？

新POST 留名 祝我抽中泳媽

今個月想做哥布林殺手

25/30
基本上冇傾過計

spurs巴打有冇line
加你入會谷

想棄

如果我係你，我見會長咁多日冇上線我會退隊

咁都仲唔走仲等咩

BTW 哺乳真步

其實之前佢有上有玩嘅
今個月佢話唔得閑嗰時已經想揾人接手但冇人接

新手得個廢工會LM

新手個時 -6入左前500公會

廢有廢好 冇要求人權要齊休閒玩 而家有埋大C碎限角一年就儲到

大C 主線要打到幾時先開

滿級

封頂先會有
例如而家你要 136LV & EXP 要 4424/4425 先會開始將你用左既體力變大C幣

好多公會收唔滿人
建議你下個月跳槽，當然可以而家直接跳

留名

大C幣=廢老幣

而家跳要等24小時

新手留名

係喎
唔記得有冷卻時間

太耐無用line+換左電話
你等我揾一揾先

2服1000內唔係求其入都入到咩以前求其入都入左個500內

id:mrwisatroll

搵人加你先

想問下三服
唔用優衣做補血
係咪用泳老師 仲有無其他選擇

真係一個AA公會都無

美里

唔係求其入一個都有1000咩

全部1000外

推圖 地下城
首選邊隻？

笑死me

美里要專先勁 前期老師夠推

上巴哈搵吓，好多公會仲收緊人

無巴哈ac

有啲直接放line id 出嚟，你直接加佢地面試
冇ac 都可以睇吓有乜公會仲收人，或者申請番個ac，唔麻煩

記得唔好打?

我有睇果單野

問號

果個真係好戇鳩
打個?就話冇禮貌，好心面完試同人講番最遲幾時會回覆佢，咁人地咪唔會?囉

其實申請當係面試果刻已經係on9
咁洗打呔 老西

洗唔洗*

今次150 都有6000石 早知今個月轉會

就咁睇全部都係勁公會黎 唔岩我呢種垃圾入

我唔清楚前排公會面試流程，但我休閒公會都有面試，循例叫佢俾個box 分數 同問吓佢幾個問題，咁就叫面試

見到有3xx真步公會招人，條件都好寬鬆，巴打你唔洗咁驚

入左個一百零幾名既公會hea打
佢地要求上個月打1.3e
應該hea打都可以頭百五名

兩個月後似似花池過埋應該仲易打，多人退坑

我意思係字眼問題 又唔見工
重點係真當自己係老闆

有d真係當權力遊戲唔定
公子賽後係精彩既 會戰同女隊員開房失蹤幾日都試過

女隊員（有丁）

有冇人有泳裝媽媽放UB既GIF

留名
我要泳裝純

要大張啲/其他可以去依到搵

我1服公會上個月15X,今個月唔知入唔入到150內

今次終於唔唔洗一刀幾萬

今朝重on拿拿聲搵左個AAA公會入就算

掛住撈船 兩日沒on被人踢左出公會

有冇公會收人

玩左幾日 買齊體包 補9次體 依家54lv一日升得兩lv

呢隻game封頂好快姐

唔該

正常一刀應該打幾多萬

你1000內會 出甜心刀都無人理啦

咩叫甜心刀

岩岩出左2刀先400萬分

買6次算la

新手忌心急唔係好快棄得

有8歲 兔 炸彈在內既刀

二階3王獲獲比佢點試都係280萬至300萬
有咩隊好打

冰

忍？

活動得返一日, 我唔夠50LV係咪都應該照入去打下?

打啦,拎下石都好

係
至少入去打完normal拎角
遲下補母豬石升3星開絆

其實冇50都冇所謂 金裝跌率好都係好低

我既聖熊刀蠢蠢欲動了

THANKS巴打們, 即刻去打先

聖熊忍

我想問下唔小心升咗 優衣（新年）做5星會點

留r9

咁我升左4星 R12 可以點??

自己研究軸囉 但好少真係出唔切UB

我想問下點組隊好 剛剛玩咗1日

5星新年ue

係呀眼殘睇漏咗紅字

真愛

5星左真係冇救了

終極深潛左勁耐 終於返黎了

5星新年UE聽講PVP好勁

技都開唔到勁條撚咩

抽撚足咁多個pool 都仲未補到霞同龍女差兩隻全婆呀dllm

幾星都係得33陰人用

屌依家33守唔撚到下下俾人一刀穿玩到唔識砌防守了

有時都唔撚想守 次次比人一野屌穿

我長期前50 3隊盲打防守隊頂多防一次 連打兩刀都係要穿 基本上可以砌到3隊都打贏人以前仲話有可能其中一隊打唔入

有無二階功課抄

好似有隊真步+5星UE+似似花可以單隊搞掂EX2

圖2原圖?

接頭霸王

點解會拎佢黎玩

G泥

屌

點解凱留b要俾人接頭

背骨

新手入坑唔買ser玩破曉？
個差距無咁大？

唔買首抽玩破曉

今日唔投票踢你出公會呀
香港人快啲落樓去投票

選情告急

出刀先?
投票先!

Why not.......

排著隊出刀

順便做埋排隊師

有冇卡rk嗰條link

不如放喺頭post啦

自膠原來放咗

下次會放高啲 + 字大隻啲

得返6k石係咪留返all in似似花好啲

我都好想做全婆俠

唔打算課好多既話，all in似似花
其他池每日50有償單抽

上個post見到個週年包 6個就有泳媽加多隻保底 好似好吸引

但成3千蚊

課金支持公子連結 即係支持你自己
課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金

投完

排差唔多一個鐘

投票呀!

唔係好明點解要早去投

利申等緊老母一齊去排隊

啲老野排唔得耐會走

樓下無乜人排 5分鐘攪掂

同班廢老鬥排隊係咪搞錯咗d咩

戰術性執業排隊師

5條隊入面有2條隊唔洗排
1分鐘投完仲有時間做埋問卷調查
投完票返黎直出3刀，今晚終於可以早啲訓了

肉演

泳可活動最後1分鐘

有無話刷咩比較好？

又夠石抽老母

課佢老母啦唔洗忍手

真係唔打算買既話
可以刷定幾個泳媽起手ac
等到有免費10連拎出黎再抽下

如果買既話幾錢？
驚比人呃

+19

限定一隻20-30 買破曉首抽6限應該唔使200

夠300未

之後仲有咁多個POOL咁快用哂石點頂

今日晏就係咪好lag? 係咁彈番出title

而家150 泳月我下定左決心唔抽

好彩新泳裝夠歐
日版估唔撚到會出咩
多多石都唔夠

都係得番泳月同似似花要抽姐

泳真步都要抽

泳裝真步聽講係半買半送，免費10連+3星2倍
好彩就直接免費10連出
唔好彩就用石/白金補埋另外一半

我係好彩連出
但唔好彩既大有人在

綠色惡魔真係好可惡
成日+19

想抽花凜

淘寶買定8591？

淘

新手既話77花重要好多

一拳一階龍?
而家潮流係一拳二階龍

想問左面三隻咩角黎

萬聖8歲，泳黑，同上一期普池角

露那
Cy 姐卡game

試下揀真步SER

有無邊有啲高lv退坑ac買
想回坑玩

我全婆俠有個夢想

仲有3萬幾石
咁快棄，對唔對得住你所有既老婆

轉休閑公會咪唔使隻隻抽晒

但咲戀咁正

抽泳媽唔抽泳月

新手想問下
見d人話咩3星R14, 5星R9。 點解5星唔升上更高rank既？咁我隻主力攻擊手應該點升

岩岩玩左兩日
差唔多50
請問下推圖點組隊好而家係
純 優花尼 矛未依 千歌 同 泳黑

通常support先有呢D卡星既做法

補師要升到剛剛唔洗死既狀態
咁TP上升得最快

姐係我d坦呀攻擊手呀 有得升就升？

Thanks

黑騎 望 月月 姆咪 女帝 推到25圖都得 會死只係代表你唔夠lv推

即係一隻奶都唔放

美里酒鬼可以練定 但推圖唔係必要 有無新年UE

3區無呀
酒鬼係邊隻

優花梨

但我對獸耳無抵抗力

咁要買公主包井

唔該晒

應該夠石井泳月,但77花點
hw 8歲我應該唔抽,只要捱過77花就得

泳媽後得番408石
似似花池要抽3隻限

77花池買包係咪無咁抵

得番一萬石 都抽唔到泳媽
係咪應該放棄留石抽內似似花

睇你自己個戰隊點安排，無話一定要抽泳朋咪留石抽44花

真係出聖誕EZR 女帝 望 限定地獄仲未完

跟住又接正月連限
.gun

感覺離棄驚不遠了

棄驚保平安

小望

仲有情人節限定

再係咁限真係要棄驚

那有石咩

聖誕出限就肯定架啦 加上都已經幾池常駐角
應該都跟之前萬聖一樣 一限一常駐一活動角 估公廁望繼續免費人人有

冇石啊屌

你loli控可以唔抽呢池啦 睇怕都係bba限定

聖誕ezr

Loli ezr

不過套衫冇乜分別

g all ggggg

想問下智 前排打手計 算唔算優秀？

以為你棄左

已經冇咩資源升角色
好想早D過14-14打ex2

too old too old too old

唔只無寶石,
連女神石都俾專武呃哂

靠歐抽中新角先唔棄住

貼你個角色pool出黎 唔好九宮格

Cy新驚又有亞里莎

無限社內合作大法

仲有隻初音不過冇用
暫時思路係練多隻智上R8
夾R9泳老師 R8月月 偶像 布丁試下
依家75LV
已經冇石再抽
下次要到似似花池先再抽

其實我覺得姐姐有用過智 心理上覺得智得3星無專武好易死 睇下其他人有無意見

姐姐坦嚟架bo，情人姐就sup嚟
智係打手，輸出角嚟，無得咁比較
btw 智個專武唔會加血/防，佢易死係因為低星數，打手起碼4星起跳

依家係唔夠力係分半鐘過完圖
其實過到14-14後就冇咁逼切推主線
ex2地下地幣多600掉落差得遠

14-14隻boss除左UB全圖外
淨係會打前3隻
我個組合智淨係食UB
或者唔要布丁上酒鬼？

sonet終於肯派石
300石

單講推14-14 我會試布丁 老師 酒鬼/泳老師 月月 泳爆弓 智個h關太後 又唔會母 3星真係太易死

300?

泳爆弓R8 76LV得7600血
一次UB就秒殺

少左個0?

暫時唔見有公告
禮物箱見到

我見到300+500

300+1000 隨機定咩黎

點解我一石都冇

儲值先有?

屌300石原來有課金就有
其他要抽

🎁第一重🎁
活動期間登入遊戲(任一伺服器)即可參加抽獎，有機會獲得寶石(免費)1,500個1000名、寶石(免費)15,000個100名、寶石(免費)100,000個3名，等大獎，登入天數越多中獎機會越高。綁定So-net遊戲會員中心者再加碼抽電子序號「全家購物金 50元」10,000份。

．電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)10個

🎁第二重🎁
活動期間儲值任意金額(任一伺服器)直接贈送寶石(免費)300個，綁定So-net遊戲會員中心者再加碼抽電子序號「摩斯漢堡-燒肉珍珠堡+冰紅茶(L)兌換券」10,000份。

．電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)100個

🎁第三重🎁
活動期間累積儲值滿NT$2,990以上者，直接贈送寶石(免費)1,000個。綁定So-net遊戲會員中心者再加碼抽電子序號「必勝客九吋鬆厚比薩可樂即享券」2,000份。

．電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)300個

5G喎 又冇公告

即係我抽唔中啦

咁500石係乜事

月卡都冇課?

有冇文字描述？

來自營運的獎勵

【活動對象】開放註冊起 ~ 11/20 23:59註冊或綁定之對象

【活動內容】
於指定活動期間內完成下列任一條件者皆可參加系統隨機抽選電子序號獎勵，幸運中獎者將有可能獲得1份以上，最多4份不同的獎勵。
電子序號獎勵內容：【必勝客夏威夷比薩獨享餐即享券】、【必勝客六吋個人鬆厚比薩+厚燒醬烤腿排即享券】、【肯德基?啦雞腿堡即享券】、【肯德基?啦脆雞餐即享券】。
活動條件1：【So-net遊戲會員中心】手機號碼註冊認證。
活動條件2：在個人情報中填寫好友招待碼。
活動條件3：綁定任何一款So-net遊戲帳號。
上述條件只要是在【So-net遊戲會員中心】開放以來，在本次活動結束前完成任一條件者皆可參加抽獎。
由於電子序號限定於台灣境內店家領取，上述獎勵限定為台灣境內手機號碼方可參加。
電子序號發送時間：中獎者將於11/30前獲得簡訊獎勵。
港澳玩家因手機號碼無法收取電子序號獎勵，故將根據註冊手機號碼地區為港澳者額外抽取1000名符合活動條件者，贈送綁定之遊戲的對應虛寶。
港澳玩家虛寶發送時間：11/30前發送完成。
港澳玩家各遊戲對應虛寶:
《超異域公主連結☆Reive》:寶石(免費) 500

1500 + 300 + 1000
2800 石
Sonet baba

1000個都中到

抽咁多次抽獎，乜柒都抽唔到
想棄game了

屌 唔知有

第一次抽中我

冇申請so net會員

中過幾次

乜撚都無

佢d獎有d本身係成個kfc餐來
轉寶石得返100/50粒

50粒都要
利申乞衣

得1000+300+500
係咪抽唔中 全部都係課金獎勵？

咩都無

抽獎最低好似係1500

6星老師

得300+500
1000石都抽唔中

1000石課夠2990台幣就有 好似係

對不起優衣

好j到

UB個陣幾靚 6星D UB全部都好有誠意

BBA*3

左邊我要其他你地隨便

中間>all

all mine

你的老婆就是我的老婆
我的老婆還是我的老婆

唔好俾我抽到 全部唔想要

收到1300石

得300石

泳月同泳真步係咪必抽
想留返比聖誕望了

老師6星!

下年四月到先出使唔使咁

想入坑

TP上升/減輕點計法?

我都想知

成個tp機制講啦

tp上限 = 1000 = 可以開ub
每一次行動就 +90 tp
(扣血/最大血量)*0.5 = 扣血拎到嘅tp

tp上升就係將所有+tp嘅嘢都*(1+tp上升/100)
tp輕減就係放完ub之後會淨低幾多%tp

全部運算都好似係用floating point嚟計

1300石爽

個個都有石拎 得我無

我得300

前中後衛既加乘一唔一樣?

咁tp輕減咪好勁

咁多位巴絲好

我剛入坑，玩真步ser ，而加升到53lv。
暫時用緊萬聖忍，女帝，純，新年優衣同埋泳裝凱留。

想問下我係咪應該升爆而加5隻先再升其他人？
定係我應該要升過第二隻角？
同埋我應該升邊隻4星先

而加打到10-12但開始唔夠力打

萬聖忍pvp角黎 推主線升矛依未

唔該絲打
我而加仲有400粒女神石 ，應唔應該升佢做4星？
其他角照舊就可以打到後期？

我係巴打黎坦可以用望/布甸
升住先都無壞既 但點解你萬屋忍會5星左
望 女帝 矛依未 新年UE 加埋泳老母應該夠你繼續掃落去

一樣 話x0.5/0.75/1嗰個版本錯嘅

打得多pvp就知

我信錯左d台仔
佢地話必升升女帝同萬聖忍
我咁岩又有兩千幾粒女神石

5星萬忍，新區打PVP挖石應該都夠用

好後悔冇抽聖千

等多幾個月就復刻

公會戰嘅話tp相關嘅都好重要

Q:個個抽限定唔抽常註點算
FKMR:將常註造球到變人權咪得

我宣佈冇邊緣弓打乜春野公會戰

邊緣弓係香菜?

係,冇香菜打唔到600萬

冇抽常註果班叫晒春

哇刷連萬兔都要 好彩本身抽硬

泳爆

堅持唔抽
常駐就係等歪

弓職原來有未來

cy係咪想平衡下啲會戰角
等啲二三線都有特定場合可以上場
等班一線可以唔洗咁”人權”

原來300pt先係井以為250pt就換到泳媽

泳爆點歪?

香菜弓咪常駐 爆弓可以借

但係5王都要香菜可可

泳爆4星用唔用到有冇生存問題

要升就拎埋4隻5星嗰15000石啦

泳媽媽

5星真係不了

泳媽5星r9今期有用喎

最多唔打5王

泳媽ub時機對軸影響真係好細

3王一定要5星香菜，5王反而可以3，4

追限都就黎想棄,追埋常駐

台服到時可能又有新刀呢

似似花池仲有幾耐先開？身上得兩萬幾石諗緊課唔課埋季卡
另外推圖用緊 新年ue 女帝 矛依未 狼同黑騎，係咪應該先五星矛依未？ thanks

幾時先有H3

預測1月頭

唔排除會改期
- - - - - - - - - - - - - -
係 仲有記得新年UE唔好升星

1.5周年

繼續放帳，有意留tg

好大機會有，台日個環境好唔同

仲有1日

新年UE係幾時復刻？
似似花後？

日版暫時都未復刻
日版應該仲有幾個池左右復刻
2019聖誕
2018復刻聖誕
2019新年
2018復刻新年
日版出完再加大約4個月時間=台版

突然試到個陣有機會過14-14
即刻心思思想爆石回體試

上面打錯
日版暫時都未復刻
日版應該仲有幾個池左右復刻
2019聖誕
2018復刻聖誕
2020新年
2019復刻新年
日版出完再加大約4個月時間=台版

百幾抽

公主周年包要買幾多包先叫抵

一直買一直爽

買買買

成為母豬既形狀

靠EMT加防過關
可惜老師死係UB後普攻

好有成就感

你明唔明上網揾攻略
全部都係新年UE矛未衣女帝加2隻坦
個個60幾LV就過到圖既感覺
仲要過到先開EX2比你

我都係, 完全搞唔掂地下城EX1

因為你唔齊嗰幾隻key真係好難玩落去
所以先會建議新手買首抽

唔駛過EX1都可以打EX2

急住過14-14為左ex2姐
之後唔洗咁急過關啦

咁可以放心抽泳月泳真步

泳真步算la

其實你唔講我都唔知EMT有咩技

我睇人評論EMT有個有趣結論
定位係奶入面最高傷
打手入面最高奶
廢就一個字

*G

有奶

3或4星泳爆頂唔頂到全場？

追到命都冇

日版追到最新MIN PAY要用幾多石

應該都係威1,2次會戰姐 又想引人抽

咁情人姐泳媽都係威得一兩次

冇試過，但呢隻王有其他角可以auto400萬，不過會卡角卡到仆街先用弓隊

情姊係台版都威左5個月喎
好似到今期先有一個月嘅最佳解無佢份

明白，唔該巴打

台服美食想轉會
係咪都係響巴哈果D搵

泳媽同泳飯團作用一樣 封面一流

係

一係你可以PO自己個BOX同埋分
睇下依度有無美食SER巴打收你

唔好意思
新手好多問題

因為新手推開圖
依家要練其他角色 打戰隊 同競技場
想問係咪都係照食 exp水升
定係慢慢練上去？
唔該

上個月5王刀仲係佢carry

公會戰開左幾日先得1400萬分

exp水

1400萬,你一日打幾刀?

渣ga

未打今日都應該過2000呀

以我都係新手經驗黎講
最好主力升6-7隻狂推主線
真係推唔掂先升多幾隻橫向發展

2刀 無第3隊拎到出黎打

唔知點同人比較好 我好多野未升

甜心刀都好過唔出刀啦ching

冇咪打一四王隨便打都有分

10月果陣淨係打到11周 一入3階就完會戰

D撚樣又低分又搶刀真係屌你老母

新lihkg現已接受報名

刷定分，準備轉公會啦

有冇咩要求 同aim幾多名

挽留

目標250內 今期未知要幾分 我估億2咁上下

呻兩句姐

唔計復刻我地同日服應該差9個卡池，希望冇數漏 (限+常駐)

泳月 泳真步 似似花 學生碧 克蘿耶
萬聖鏡華 萬聖兔仔 露娜 加夜

45000石保底一池，九個池保底一共要405000石

有個泳貓同泳僕復刻池

其實中間有4個復刻池
1.泳貓 泳女僕
2. 黑鐵的亡靈 (黑騎)
3. 亞里莎 吉塔
4. 萬聖忍 萬聖眼球

如果計埋，好唔得掂

常駐復刻唔洗計啦
同埋常駐抽到保底要好有愛先做到

其實萬聖鏡華池之後嘅常駐應該都抽得過？
因為我見佢抽到會送100塊碎片，省番好多女神石

之後歪出嚟就冇碎片

而家望落，好似ok，抽得過
過多一排完哂啲聖誕+正月池，都係抽限算

有愛先抽啦 限定連發差唔多又黎 冇角幾多母豬都冇用
常駐暫時會抽mk妹同美美

好有道理，今次就快保底，真係突然多咗一堆女神石

都係留石好過

學巴打你話齊都係抽限算

講真邊有咁多石
玩公主真係抽限定歪常駐就算
大人玩法就唔洗理我

真
不過仲有龍女同江空未歪到

我地個邊熱門set低標費事班撚人auto搶刀

之前果個百萬寶石的大佬真係大人玩法

抽到執柒都未抽完

可以保底22池

保哂22池我地包機送佢上IFC

再睇下點先

你點對得住你個名

抽到先係婆
抽唔到係G

競技場見到15x萬戰力大佬

心態爆炸 決定最後幾日出下甜心刀安撫自己 有冇推薦

見到幾位講 甜心刀
其實係咩黎

小小甜心刀：
鏡華 炸彈人 美美 鈴音 熊槌

美食服定真步服

美食

公會戰係每幾多周強化一次？

1~3週目(1階段)
4~10週目(2階段)
11~MAX週目(3階段)

2階段已經打到死死下
3階真係會變觀眾

想問下幾時先會再有機會抽呣咪?

預計下年年頭似似花池有0.3%

呣咪係咪又係超人權角冇佢唔得?

係 7冠之一
公主fes限定，暫時3隻公主fes限定都係超人權

一開頭買起手ac冇爬文好後悔冇買到有呣咪既ac

我自建仲辛苦啦
玩得開心就得

齊角三階都係hea打

其實都啱，咁多老婆都養唔晒

同埋你入咩服先
1,2服唔買初始真係會食屎
3服好少少競爭少好多

我2服呀 是但搵左個公會入 搵唔到多巴搵既公會 得70lv重係新手追唔到連登d大佬

過到14-14未？
聽講新手
有矛未依可以低10LV低1rk過圖
有埋新年UE可以低20LV2rk過圖

冇姆咪所以用緊呢隊推 而家係14-1

坦上1隻夠
上埋泳老師仲好推

日版唔記得左打一兩日會戰

井泳狼定係似似花好

泳月係戰隊戰姐

似似花全包喎

泳狼要等一年,似似花fes就有

應該繼續儲石好定繼續儲夠1500石抽泳老母

PVP玩家就一定要抽
公會戰玩家就等多兩個月 就係6星可天下

我兩樣都唔係

咁你抽自己鐘意得啦,唔洗理強度

岩
戰隊戰贏左d石咪又係拎去抽老婆
咁不如一開始就淨係抽老婆
戰隊hea打

用魔法小卡想點抽老婆都得

新手推圖階段 係
每日洗體力 刷素材合合合
RANK直上 唔洗強化裝備??

我強化哂

又倒左10連落海

井未？

無錢井 170抽了

乜今日有新野抽咩？

是咪會返還材料 升RANK個陣

唔會
你要不停刷

淨係會退精鍊石 仲淨係退得8成左右mana唔會退

我問錯問題

地下城換完望同酒鬼 下隻換邊隻好

空花

止まるんじゃねぇぞ

可以換黑貓，換完差唔多上到六星

今次公會應該啱啱好入唔到150,6000石>4500石

唔係4000咩？

已經有目標會清
等完咗招巴打你入

1服今年2月嗰陣買咗個多石帳抽到女帝就起手
玩到6月已經打億幾分

係wo屌,又少多500

而家80M分係唔係叫正常
今日爭一刀

我今日出完3刀億二

me今日差一刀未出,出完應該1.18億

點解啱啱好入唔到150
仲有幾日可以追

我個會有條友琴晚半夜話瞓瞓吓醒起自己仲有一刀未出
突登出埋嗰刀先繼續瞓 痴撚線

態度正確

唔出完刀唔敢瞓 係咪我有問題

我上個月先試過
食完藥兩點幾先醒起

會mon住個分表
唔出完刀都唔敢訓

點知邊個無出刀

有刀表睇刀表
無刀表就睇討伐資訊+戰鬥履歷 (要自己計)
好似係咁,唔知仲有無其他方法

公主出完刀
FGO又未玩得
CY新GAME又403

訓得

玩兩個fgo ac 兩個公主ac

隔離新驚棄得

3 x fgo
2 x shadowverse
公子台日
gbf

鎖ip

波都未開 慳返唔使開

返嚟繼續打公會戰

搵左泳老師真係好推好多打完14-14開左ex2但我重未打得贏ex1王，咁應該繼續打ex1定ex2？

以後玩完pcr唔駛熄VPN玩彈珠

要開VPN玩
不了

一直冇熄唔知發生咩事 追po先知

果邊太歐搞到我公會戰爆死左兩場
成班仆街係度刷首抽唔救我

打EX2
掉落差好撚遠

抵啦

彈珠台睇twitch未見過直插入抗既
仲要角度選擇唔多咁

冇點研究 都係開auto玩 自己開技成日空大

上vpn仲係1002係咪ip問題?

1002係an機問題

過到ex1 過唔到ex2

ex2 唔打boss
多過ex1打曬全部
好似係

yes

對隊友無信心

好有責任心
呢啲真係好隊友嚟，要珍惜

佢唔係有舊野係坑到頂住,一落坑就扣血彈番出黎同結算少咁D分咩

有無人知台版有無鎖日本ip
下個月去旅行

冇

今期冇做刷分仔 低分過上個月好多

唔打算轉公會既話
應該無必要刷分

RANK 3 4裝備已經好難刷 係咪一定刷圖攞?

rank3 4新玩？係嘅話就衝下圖先，三星唔到唔緊要，衝到卡關就返去刷裝/角色碎片，邊個有加倍就刷邊個，低rank裝打活動抽箱有一車車，不過活動要月頭先開，所以呢幾日升住lv先

都已經衝到45 不過裝備真係好嘥體力刷

入個戰隊借人隻角色過地下城，攞咗個體力家具，同埋記得升屋仔個個體力家具，買體力留返有掉落加倍先買多d，平時三至六管就算，總之活動前上到50就得，新手嚟講唔卡關就唔洗專登刷裝反正lv唔升上去，pvp又唔到你玩

唔該曬

因為上期有得出2刀5王
1刀3王
今期就見乜打乜

但3王好似冇人想打
成日見都係卡3王

3王auto刀搶到傻wor

求隊
泳媽果隊？

三王無掂過咁濟

個bug

係 快手auto 搞掂不知幾好

真 快起上黎5分鐘出完3刀

成日同人搶3、4王

打兩刀五王算

刷分仔 篤灰先

3,4,5先係刷呀 四王法刀冇出過

螃蟹套餐

快起上黎打555

4王咁難搶,5王又成日無人清
出多刀打5王都比人話刷分

係要分啲法刀去打其他王
4王係分唔哂

一日唔用法刀真係搵鬼打

可可刀算

一王物刀爭D 300萬
最後一秒開唔切女帝UB

有時卡關某D怪 打幾百 是咪要換隻魔法既去做佢
但我有一次換左隻魔法既去打 都係打幾百

流夏刀都唔係話好差嘅
不過今期145都係法>物 cls

流夏刀要咩
我隻流夏仲3星 應該頂唔住

起碼要4星r13 5星先穩
360左右都係鬥唔贏法刀

可可刀得330左右

要睇怪物資訊呀

5王羊刀300都唔算好差啫

一月一度戰隊戰都可以auto 公主真係好抵玩

終於登入到

個個走曬去玩新game/刷箱

利申刷緊箱

我抽到爆血管

幾劈

3pack

3 pack有寶一算係咁啦
fgo無保底,要求唔好咁高

利申 無抽

有鳩不了

阿福只係女仔唔小心生左條鳩啫

今次卡面唔夠sexy

用返舊圖 中左伏

用靈衣圖呃錢
好撚狗

法國人地同我合刀都要打補償
我就unun腳訓教

大佬 .gun

仆你個街
我除左5王之外一係要等下隻一係就要尾
高傷出先就會有人滑刀

輕鬆auto刀

可可蘿三王auto刀

個休閑會得3條友打得郁隻3階蟹

五王點打
唔想母泳爆 公會又好似無

已經唔係休閒咁簡單

唔齊3弓就羊病嬌酒鬼克病弓
一係法墜算數

一隊法加一隊羊刀 每日打兩刀

2階段已經打唔郁

其實泳爆3星都上得場，唔會死

過黎公會我借比你
仲有隻5星r14泳媽借比你

泳月:2/12-13/12

對不起UE

有冇巴打都準備6包

準備左1符

【#活動】迎接冬天的禮物登入送！
■活動時間：12/02 16:00~ 12/13 15:59

■活動內容：活動期間登入遊戲，贈送寶石(免費)6000 (1回限定)。

■注意事項
1限12/02 16:00前創立帳號。
2.相關活動內容與時間若有調整，屆時將以官方最終公告內容為主。

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

sonet 爸爸

#貪吃佩可報活動 #雪中送炭 #登入拿寶石6000
【#活動】迎接冬天的禮物登入送！
■活動時間：12/02 16:00~ 12/13 15:59
■活動內容：活動期間登入遊戲，贈送寶石(免費)6000 (1回限定)。
■注意事項
1限12/02 16:00前創立帳號。
2.相關活動內容與時間若有調整，屆時將以官方最終公告內容為主。
=============================================
垃圾抽獎活動

=============================================
禮包連結 Re: Dive!
每日寶石增量包
公主補給包

通路公主周年包[ 真琴(夏日)的記憶碎片 ]

=============================================
探索加倍
活動時間：12/01 5:00~ 12/13 04:59
=============================================
★3必中白金轉蛋
活動時間：12/02 16:00 ~ 12/09 15:59
=============================================
★★★真琴(夏日) 精選轉蛋★★★
■轉蛋時間：12/02 16:00~12/13 15:59
■轉蛋內容：
✨10連抽時，必中1名★2以上的角色！★3機率為2.5%！
✨精選轉蛋本次主打角色：★3真琴(夏日)

6000

仲差15500先追平日服

要諗理由送

聖誕6000
新年10000+14個十連

skip復刻池應該捱得到似似花

12/02 16:00~
本次更新可使用角色專屬裝備的角色
・七七香
・流夏
・霞
聽講霞上咗專之後pvp好屈

老實講真係唔希望免費10連係真步池比

呢隻勁唔勁 同普通真琴比

希望送落77花池

公會戰專用破甲
聽講有時要2隻上哂

新手好想拎哂3隻FES

話唔定又有兩次免費10連

sonet爸爸話2個都有

我估直接送20日免費10連
泳真步10+似似花10

咁顛

之前一周年都有兩次十連
Nothing is impossible

未見過人咁擺
最正路就空花+泳凱鏡華香菜弓+妹法/泳老師咁正面屌穿
或者羊駝深月亞里莎泳凱鏡華咁 秒左美咲再拆

我前20名有幾個都咁擺

Sonet爸比

會唔會蝕撚死sonet

完左老母先送

會戰都就完 仲未抽到?

好過冇真琴BB我來了

得你抽唔到

我有償單抽埋剩低幾日都可以300抽了

祝你多50母豬石

連續第2池補底了,得返1井既石,仲要抽埋泳月同77花,所以先想佢送10連落77花池

6包泳月 送嘅石77花

八包直上五星

8包4星都唔夠喎

唔想買包,3000銀有d吃力,非左2池,下池做歐洲人了

禮包連結唔買包玩黎做乜

巴打又係你，終於見到同路人睇晒劇情升埋親密度搾乾晒都唔中

你張魔法小卡未搾乾

魔法卡沒有LIMIT

開心左兩秒點解要咁玩鳩我

食住道勢 繼續抽

冇啦，乾溏啦平時做開不孝子，所以老母唔睬我

又到新一輪審判嘅時候

泳狗拳要幾星
有冇巴打已經講咗

pvp玩家就無腦5星

唔同區生態唔同啦
不過11我都懶得守換隊好耐，點擺都好易解

5星要每日買幾多體先刷到？ 之前泳老師好似每日6條先勉強4星

睇黎你都打唔贏VH喎

刷到4星再用母豬石上5

上次打咗十四次先打贏vh拎10碎

冇計錯都要550粒

活動角要5星一定要補D母

原來係咁

活動復刻就唔洗母啦

克總限,小望送
又要抽

復刻就出專武

真係送公廁望

即係聖誕ezr常駐

女帝2隻都係限

聽講之後泳裝美冬pvp好強勢

硬係覺得今次聖誕節3個角色嘅造型冇之前萬聖節果3隻咁吸引

女帝好正喎

萬聖服飾可以創意好多 聖誕就一定紅色

佢個造型同之前果個差唔多，多咗件紅色外套咁

係
所以覺得造型上冇萬聖咁吸引

呂布丁

無錢抽聖誕人權鳥

我屌 琴晚打完地城唔記得再入翻先熄game
食左我一次地城次數

終於湊夠イリヤ同トモ碎片
要唔要換咗佢地?

イリヤ等歪中好啲

小望!

之後似似花池有3星2倍，而且似似花必抽，如果你唔急嘅話可以等到似似花池完咗先解放角色

miss左9-11月啲pool 影響不大吧

日定台

日喔bb

應該得萬聖鏡華重要 留石抽聖誕女帝

今個月戰隊戰亂打，直到今日先1.5億
計埋聽日果3刀，應該都上唔到1.7億

而家美食700-1300嘅戰隊係咪要每日3刀？

有戲睇唔好咩

巴哈個po有面睇到,笑死

第2張好撚正

好過fgo 十石十果都鎖post

泳真步廢？我見啲巴哈仔話廢野唔使抽

二隊魔刀會用到 唔夠石可以skip

火力同小倉唯(專)差唔多
日服係送

真係老老豆豆 全世界淨係得台仔先會幫營運護航咁撚奴性
屌你又唔係sonet員工 sonet賺多啲你又冇得分 人地嘈左有得送石你又冇損失仲有賺 都唔知有咩好護航

屌 我公會有人掉6刀
搞到入唔到150名內

派石送抽呢方面$onet呢一年幾都無一次衰過日版喎
見到人鳩屌都唔護航得
$onet大把野做得差你係要屌佢唯一做得好嗰樣嘢有意思咩

台狗真心on9
有人幫埋佢手爭取送石
你最多咪唔出聲坐享其成咪算
竟然係有堆幫官方on9護航
走去幫高牆打爛雞蛋

派完石仲撚好笑
馬後炮話信sonet有信用有良心

屌你老母仲有14000石未派呀
有班友做開狗做唔返人

台仔：唔撚比錢課金仲咁多野講？
比錢課金啦on9仔

台灣on9真係比較多
雖然間中都有正常人
民調=痔瘡

會戰最後一日了

Agger 當初嘈都係因為sonet遲遲都未派石 咁催下佢派都好正常啫 唔明點解d護航要話d爭取緊嘅人做乞兒 大家齊齊有石派唔好咩 呢d抽蛋老婆game一爆死就棄㗎啦 隻game仲要幾gb, del咗就唔會想裝番, 派吓石人人開心抽吓, 少d人棄坑, 隻game都長命d啦

sonet本身應該無諗過會派呢20000石
好似係早排有人係fb同sonet個小編同下
點解台版未有送石，個小編話幫佢了解下
即係當時台版無決定過要送石/仲諗緊用乜藉口嚟送
之後先有呢6000石

希望佢會派埋嗰16000石 連限死好多人

我想佢泳真步免十送落去似似花池
其實諗諗下都幾有機，似似花池應該係12月尾至1月頭出，整個跨年慶祝活動就ok

終於完
可以HEA下去刷隔離GAME

同2

唔好睇小sonet啦
12月中預祝聖誕送石6000再加泳真步每日10連
1月頭慶祝踏入2020+1.5週年，送石10000加似似花每日10連

團友:BBA D技好難用,可以唔抽啦掛
然後團長放了這副圖,誰不抽原版直接少3TP上昇

全員:淦你KMR

冇石啦

咁又係佢自己講日版有既佢唔會少 唔好講到有人拎支槍指住佢逼佢講咁先好喎 有啲人話日版安都冇免費10連 得罪講句咁你咪叫日版補返個安免費10連俾佢地囉 有咩理由唔係大家多粒魚蛋而係呢邊要少返粒補數先
利申我唔覺得sonet做得差 單純係佢自己俾左位人入 人就自不然係貪心架啦

過埋今日可以轉會啦屌

想問下絆既能力係2隻角色通用?

不嬲都係

每次UB都擲公字,點玩

擲唔中會點

前面擲唔中後面擲中
會長我次次UB都擲唔中

原來可控,出一次UB持幣,第二次UB消耗
咁好撚柒勁

打完 得1E9

抽唔中bba

2E收工

中間如果唔係俾人搶左刀應該有望2E
到底打2E既世界係點

是鬼旦啦 hea下hea下又有1e9 何樂而不為

個人分只係數字黎，自high用
最重要係個公會排名
越前越多石

SAME

尋晚屎忽痕買左ac

真步ser 其實要點玩 淨推主線先？ d石有咩用

隻隻限都要抽點追

打活動有EXP加倍同拎左泳可先

3妹

泳可?
完咗啦，等下年

係喎得幾日 上次拎完今次都冇打活動

升住呢幾隻啱？

因為佢所以黎玩

狂推主線先
12月2日出活動，高lv啲先好入活動 (50lv up)

你post個box睇下 去簡homepage果頁cap
唔好post 9宮格

識食
記住泳媽+新年UE唔好升星
同埋你有無矛依未?
無就等FES抽似似花+矛依未

咁樣

隻game前期坦好緊要
有黑騎就用黑騎 主力升左先
記得每日打地城升埋望

黑騎即係隻黑色冇樣？

我雖然算半個盔甲控但包得咁實好趕客

FGO玩家會自動腦補到入面應該係金髮有呆毛

連聲優都一樣，新手嗰陣都有咁諗過

會長:我賭大細賭輸左

三王忍 五王三弓

係唔係有戰隊可以加

定遲d升高d先

今日12點前快入 唔打都有幾千石獎勵

人就係貪心嫁la
唔通會有員工嫌人工太多

老細你出咁多糧俾我
你會無錢賺嫁
咁撚樣咩

班台仔個態度就係咁
幫埋營運諗埋
唔講仲以為佢地係股東

老實講佢派石可以留多d玩家
多玩家課長課金都課得開心d

一百個輕課玩家都唔及一個大課長課得多
成日諗住想多d人課石係無撚用
不如派多d石出多d禮包先係上策

好似賭博默示錄咁
俾鑵啤酒開司飲
搞到你上癮之後課金課到停唔到手

例如你有3萬幾免費石
有新角wow
你就會諗 :不如課埋佢補底la

但如果你得幾千石
你就會諗 :算鳩數,點都補唔夠

你唔派石就會令
輕課0課佑樹個個長期財困
搞到d怨氣好重,
個個心情差哂

咁搞真係死撚硬

事實係去到泳媽已經唔知死左幾多啦
你睇下今個月公會戰 真係史上最hea 如果唔係hea得濟真係可能hea住入前50 你搞到hea都入到前50既時候可想而知玩家流失係幾咁嚴重

呢樣真
唔係d公會成員勁左
係上位既玩家愈來愈少

其實日版都係同一情況
我個垃圾公會由1500升到500
個個hea打
岩岩公會戰出左刀甜心刀
仲俾日本仔話做得好

如果要入前五十清返一兩個人就夠
其實今個月前二十。五十 一百差距細左好多

呢個月，可能前排一堆人棄坑，又或者去咗撈船
啲王又好正常，無一隻有世界線，真係打咗咁多個月最易最輕鬆

撈乜船 今次個event 咁短冇野好撈
前排冇哂人就真 過埋淜 44應該求奇打都入前五十

無撈，唔知咩情況 聽講有班人係轉咗驚
btw 前排真係好難收人，基本上miss咗月頭嗰幾日就無人想入

Cygame 唔係block 左ip咩 前排太花時間

仲要有auto刀個下正

唔知係咪開住vpn照玩彈豬台啦

聖誕克有冇用家心得

真步 11月 應該第5名
12月招兩位，有冇巴打有興趣

要用戰隊幣升既6星

前排越嚟越臭 傷害越嚟越浮動
我嗰邊唔算話篩得好勁都有人試過連續比人篩出嚟7次
王血又少成日要尾刀卡一輪
如果唔係嫌無聊嘅話我落番去150 auto收工好耐

7次 由朝早第一輪俾人篩到最後嗰輪？
好慘

應該3輪
呢期d王都唔卡角 退刀打下隻王姐

其實前50已經可以好HEA
前提係你公會係前20轉休閒50

今晚12？

咁我求其入個先？

入面不知幾靚怕怕醜醜咁幾得意

認真6星俾返個樣人睇啦

聖誕望個UB動畫好靚

我估黑騎6星都係同羊駝一樣

張卡圖有返個樣都夠 入面留返頭盔都算係特色

除頭盔唔夠
我要泳裝純

我公會有人掉咗至少7刀，可能今日繼續掉刀，仲有堆人亂打，本來有機會入到300

之前仲有一個隊員話想打250，但成班友咁唔合作，想入250真係轉戰隊好過

我訓左3刀撞左3刀

巴打你前排戰隊撞刀會唔會俾人屌獲甘

83 5彩0bba

我好後250前only
次次都係hea打
但一日訓哂3刀都係第一次

瞓哂3刀真係小心會長向你開刀
我保500都唔敢太hea打，保持係戰隊中間就算

咁點都去唔到最後5位既

有冇巴打係美食大約1000上下嘅公會？
想問吓係咪都要每日打滿3刀

我1400-1500
唔洗

有冇話 每？日登入同 公會戰大約要打幾多？

打完 1.85億

美食我估難d搵到
我記得有人講過4個前20會話轉保50結果得一個跌過落去1次

呢個月打幾分？
入唔入新lihkg？

呢個月打得1.8億

之前有諗過入新lihkg 但嚟緊呢幾個月唔得閒打公會戰，想去1000後戰隊hea

出齊三刀正常唔鳩出就得

因為有機會缺刀，所以我一定要加1000後面嘅公會

好，你遲啲入就再搵我地

準備揾新公會

ok

【閒聊】這邊是小貓咪的會長

我最期待的畫面出現了

屌 原來係互換公會名 ON9
仲以為有好戲睇

是替身攻擊

好似講得好有道理

收左cy幾多錢

前百公會招人，暫時-1，十二月聖誕同一月農曆新年都放假，除咗每日三刀同打之前出句聲之外冇其他規定，目標放住假100內

真步服

今個月得1.7億
暫時68名
佢地好似仲有幾刀未出

我都係得億8 跌左半刀

E家唔係150-50都係一樣咩

係 不過我地今個月hea到仆街都好接近50 如果遲下前排再走咁啲人 分分鐘真係hea住都有50內

玩下玩下 買曬30次體

cls 30次

遲下有40次比你買

之後冇咁多掃蕩劵應該唔會玩到咁多

大課長

多謝課長令我地有得繼續玩落去

我都未課 尋晚買隻ac有千幾張劵

其實排最後個個幾時俾人開刀 佢角差好遠

轉會時間

1.96億,上唔到2億

準備轉會了

幾時過黎

有冇真步服 超級休閒會收人

一定要入line grp?
無用開line

用下啦 好多飆車圖睇

我正人君子 唔睇鹽濕嘢

公會戰完結，係時候等季後賽

咁幾時入

古戰場逃兵

其實咩係季後賽同季前賽?批鬥大會??

差唔多 台仔啲批鬥幾好睇

算係
每次都好精彩，公連最好玩嘅地之一係有花生食

但今晚打完公會戰都好安靜，係咪已經冇咗季後賽，真係少咗咁多人玩

聖誕克又人權?

依排凍丫，可能冬眠緊，聽朝先睇下啦

我哋有話係咸濕車圖咩
條友講得唔好，係福利車圖，入咗包你番唔到轉頭
所以幾時入？sd你box同分俾我我放上grp大家ok就加你入嚟
十二月一月放假入100內咁爽邊度搵

咁多位Ching 我個BoX

入唔入到真步 1000左右 我依家個公會1400 有幾個好多日冇上線 想換一換公會

基本上休閒頭500都入到
差在你搵唔搵到

竟然咁都可以500 唔該晒ching

要有你都有
只係未升
勤力d 一定得

但莉馬5星係乜事
點解升左莉馬先
我果隻都未5

仲要1lv 晒鬼晒
😂😂谷莉馬做坦反正5星左

我每日都會打未升五星嘅角色碎片 驚遲啲組隊要用 以備不時之需

神坦黎
升左佢啦
個人覺得係得布丁硬過佢

佢幅圖唔係人樣 係隻動物 搞到唔係幾想用佢
卡面行先

係咪未結算完退出都可以拎到獎 有5個人6-9日冇登入都冇比人踢 想轉會

可以

不過你cap左成績表見工未

課左兩次限定618 終於中到，但一出出兩隻都唔知好嬲定好笑

我3服 應該求其都可以搵個150內

推一推自己 原真步頭20 想搵只求3刀會

其實咩叫3刀 即係打足3次？

我打一場就死曬5隻角

係 初初玩係會, 練勁左角色又有時間軸咁撳技就會唔死

同埋黎緊隻真琴係唔係要抽？

十二月一月只要喊刀 得唔得排五/六十
冇合刀個d

普通嗰隻? 通常買首抽必簡
泳月就 睇你係咪想入比較前既公會 前排既最好都抽吓

今個月未cap圖 加權後1.85億
不過我得翻六百幾粒母豬石

點解load 唔到圖 直接貼link

你驚死你泳朋泳真步44花補唔到咩

有冇UID
同埋有人問你老婆邊個

我60石攪掂

邊個係你老婆 嗰個就係我老婆
我係dd
我未退會btw

60石定60抽

50石 打錯

抽唔到クリスクリス

課

你叫你會長踢你，之後我加你入嚟啦
有冇line id？

真步 失落的藜麥 -1 。11月預定第五
有興趣去巴哈招生po/quote我

第五大佬

打到主線9 有時冇3星 強迫症唔想打

洗唔洗升多幾隻？

我見公主競技場要15隻打

終於滿lv 開到大師了。
係唔係1體1大師幣？

3服分數真係差好遠

第一次公會戰 二千五萬分好既開始

1個個咁走

唔係大佬
前排成日俾人個感覺都好chur
但至少我呢度唔排刀，唔篩刀，目標輕鬆前二十

又走多一個

第5都走個個去頭4公會

好多巴打棄驚

真步第5都仲可以唔排唔篩睇嚟真係幾少人玩下
有d好奇依架2服頭10各自打幾多分

長草日好爽
拎埋6點果100體
就可以直接等聽日抽泳月同刷泳狗

係

唔排唔篩都第五仲話唔係大佬

11月 : 真步第5 = 美食49名頭10個分無cap到
過往幾個月真步前20大約係美食前100左右

今次終於可以雙法隊打 個公會都係一堆人漏刀 差啲700內 sad了

原來真步同美食仲係差咁遠
又或者只係美食前20太異常 又要篩刀又要轉刀計返還秒數

唔怪得咁輕鬆
有套餐同共尾刀就ok啦咁

3服可能只要30個滿級auto刀都可以第1

會長好似唔得閒無應我 我自己退左
聽日先加我啦

有冇line id？可以加咗你入嚟先
同埋我sd咗邀請俾你，你聽日cd完入嚟就得架啦

叔叔幫你開心番

今個月突然少咗咁多公會招募嘅
好驚冇無所屬

聽日16:05之後應該會多

差啲唔記得有新嘢抽

準備買禮包留石抽44花

有無角色唔好升星/升絆8既list?
好淆 唔敢亂升角

其實都係補師同輔助角要留意升星
升絆應該唔太關係 反正我升晒

btw個list好似冇講卡星 暫時重要得情姐 新年ue同泳咲

唔該ching

其實點解要卡3星 新手

影響坦度>影響TP獲得>影響UB快慢
詳細可以睇片:

日服story n h後面冇新年ue好撚難三星

日服唔係有好友系統可以借角咩?
幾萬瑪那就可以借人地隻新年UE

你唔講都唔記得有好友呢樣野
要掘石抽bba

故事都可以借角？
唔知打活動有冇得借

好似全部都有

好友善嘅系統，如果有啲角色冇嘅，都可以借嚟打活動

直接買44花係咪比較好

刷左幾箱

Fgo 0

十箱都懶

買禮包通常會送埋石俾你下個池再抽 似似花之後2個常駐 可以skip

留黎抽萬八

一開始送果一抽係咪都係中垃圾？

態度正確 課吧

不了 唔到最後一刻都唔課是常識吧

買初始啦

雷姆出底褲
我唔貼圖la

一早知啦

你會唔會買來著

你想睇？

我係諗緊世界人有幾多人會著住佢...

如果課金課咩pack？
90日寶石包之外仲有無其他

每日寶石增量包，30天每日寶石，探索每天加3次，體力包。

有錢可以課埋 每月轉蛋劵30張，每週轉蛋劵3張，30日公主心碎片包 同 30日女神石包

大課長可以直接課6包周年包，將角色換出嚟，然後周年包送嘅寶石再用嚟抽下一池。

咁我課30日寶石同90日寶石加體力包慢慢玩算

其他唔課了，課齊成千蚊一個月

新手入坑？
記得玩3服，人少競爭少，公會戰同競技場獎勵易拎

課得金嘅唔好慳嗰少少 買個靚d嘅初始先再課落去 月季卡淨抽人權pool 其實已經夠曬玩

嗰個咩7日體力包夠都好抵 得新手先買到 追進度一流

想奶

阿婆

去到最後都抽唔到泳媽
其實無泳媽 重唔重要

戰隊戰 = 6星可可出現後出場率下降
PVP = 神角
卡面 =

唔好抽

100抽中左

4點泳月抽唔抽好
利申：新手

無買初始號就留石all in fes池 3隻限都有用

利申：儲左42000石

留石抽女帝似似花

新手有4萬2就抽啦
sonet呢輪仲會送石 日常推圖挖礦都仲有得拎唔少
好彩仲會疊幾日十連，夠做啦

唔係特別前既公會其實可以唔抽泳朋，或者抽少少抽唔到就算
留45000井44花就對每個玩家嚟講都係必須

泳黑泳媽ALLIN完甚麼也沒有了

魔法卡

人有啲器官一個就夠

人有D器官可以再生

正路新手好易儲到多一井石出嚟咁姐尤其呢輪都送唔少

其實都係睇個新手想唔想入前排公會，如果無興趣真係唔洗抽
留嚟井其他比較萬能既角仲好

後面幾期都無乜萬能角

聖誕+正月連限都未完

死起泳黑泳媽手上
依家儲返10000石
理想mode: sonet送20000石
加似似花池10個免費10連
剛剛好1井

其實優閒player想要萬用角打劇情活動姐

現實: 矛石送呀屌你sonet

每半年一隻既公主fes就係萬用角
女帝->矛->似似花

lv壓制咪算 有姆咪無煩惱

有無人想推po 4點前示愛

佢all in 似似花仲可以補埋常駐角色，泳真琴就唔好亂放石入去啦

唔入前排邊有石

今日送6000喎
等待並懷抱希望

3服萌新

屌我諗起黑騎張連環6格圖

睇吓佢咩嘢服，3服應該鳩打都500內公會

3服有冇公會收新手
長玩小課

3服公廁會都大把500內

好撚爽
一個滿等玩家係咪都可以直接入到前100公會？

係有d前100連滿等都唔洗

應該前10都得
冇留意前排幾多分
150名大約11-12億
200名8億左右

Cy sonet 幾時出個 攜舊帳號轉移伺服器禮包 相信好多一服人都會買

1服咁多課長，不了

估唔到3服咁少人

湧去3服?
咁咪做咗另類蝗蟲

等合ser算啦，雖然唔知會唔會搞

我個公會得兩個滿等 仲要有幾個每日出得一刀都前200

就算合都係23服合 1服玩到執柒啦

合服都係 23合，1服應該冇改動

其實3服無新年ue
合ser好唔公平，除非有4服同3服合

好正
競技場係咪都輕易保百

少人玩好事黎
少課都可以玩落去

我九十幾lv都兩邊前百

依家鳩打都過到啦

半年前都俾個張圖撚過

睇嚟3服淨課張月卡資源都足夠

四葉賜我力量
一陣一符中淜

還我39 dllm

我淨課月卡+7日體力追lv

玩左2日3服

新池要配新post
快啲推爆佢

2日就打到2千幾

一陣又要睇人晒卡

我77LV自建兩邊3xx/4xx

仲有12分鐘

審判來了

唔中唔上黎

十抽收工

因為1000後都係ai

996

競技場個個ser都係同同期嘅人玩架啦睇你幾時開ac同好唔好彩架姐

準備好50抽內收工

999

1000